【居屋熱炒】富嘉實呎逼1.3萬 貴絶沙田居屋

大圍居屋富嘉花園錄新高呎價成交。市場消息指，富嘉花園1座高層C室，實用面積426方呎，以530萬元易手(已補地價)，實呎12,441元，打破同區海福花園於去年11月創下的每呎12,419元紀錄，呎價貴絕沙田居屋。